想知今日wfh喺屋企出咗事係咪公司負責

如果唔負責，憑咩要人wfh

係屋企會出咩事

咁唔滿意 辭職 大把人做

因為工作需要跌親之類...

我今日放假

又話趕work

原來重點係你今日放假

吊頸都要唞氣

唔係，係突然諗到正常公司有保險，咁我wfh受唔受保障呢

如果係工作緊梗係受
但你要證明到係做緊嘢

黃鴻升都係起屋企死左無人知

你既抖氣係咁樣既咩

上連登都可以做嘢嘅

趕work?

係，點

根據番工搭車途中出咩事都計數呢個邏輯
其實應該都要包
問題只係你點樣proof 倒你果陣係做緊野姐
(出事前冇耐出左個email, 然後有個email 打到一半打開左係度咁樣?)

但係想問
勞工保險果張野唔係會declare 左咩地址架咩? 會唔會有影響

樓主假膠 唔好推

屌你老母

屌得好！

呢個係樓主大多數嘅認真post，冇心討論嘅請你死開

咁員工保險保唔保先

錯晒，邊個講番工搭車途中都包？ 你再check 吓？

你藍？

咁你推乜春

咁你又覆
十足十d黃屍見到黃店就衝入去咁